內會淪陷，黑警當暴，三權失衡，點睇連登仔仲係關注緊咩「屎軍」

屌哂你地老母，你地係咪想輸呀！？

我4樣都關注緊有咩問題網絡安全唔關你事

唔洗理on鳩樓主

多線並行有咩問題啊？
人地咁多線戰線我地淨係顧一條？

宜家屎家軍咪網站統戰...

網絡安全定網絡恩怨大家心照啦，呢啲時候仲玩私怨，槍口對外打咗敵人先

不要被網絡打手帶風向，專注主線才是出路

主線同支線識唔識分，打支線係唔會爆機

真心on9
又唔見值得follow 既youtuber 佢地會係咁講？

連登真係不斷刷新緊我對on9嘅認知
真.on9無極限

呢班垃圾如果可以統戰到網絡，班網民不如死柒咗佢啦

呢啲垃圾youtuber都驚被佢統戰到，真係要驗吓智商

如果大家咩都唔做咪會囉
你睇吓舊登就知啦

日撚日關注班垃圾youtuber，似足班8婆關注八卦周刊

乜撚大J屎萊姆慕容伍公子日日都上熱門
班智障仲要推文

太多00後細蚊

大把90後智障埋一份
睇人是非講到自己好正義咁

拎果少少時間去做twitter任務已經贏左啦

佢地口講為大義為保護網絡安全

我開個新連登，剩係比講呢4樣野你上唔上？

我地唔係五毛網軍，唔需要逐個task專心做

用睇呢啲無營養youtuber既垃圾片時間，用嚟打國際戰線，都唔知可以retweet, share, like, comment幾多野

上，快啲開

你係咪老屈緊手足係五毛網軍？ 🤔🤔🤔

私你老母 cga藍架 屎萊姆藍軍大將呀 依家唔批幾時批